香港人就係咁低賤，只要你係藍屍，你斬人就情操高尚，黃絲就暴徙。藍屍同性戀冇人提，黃絲就死基佬

香港人就係咁低賤，只要你係藍屍，你斬人就情操高尚，黃絲就暴徙。藍屍同性戀冇人提，黃絲就死基佬